［請置頂］香港人！七一！金紫荊廣場！生擒賣港賊！

當日到時一定有港共高層官員或者奶共派，好多黑狗佈防。最壞情況，甚至可能會有軍人係廣場駐守。

誰是賣港賊？自己諗

不過唔洗怕，到時都一定會有好多其他外國傳媒會喺現場。佢老母夠膽開槍就間接叫外國介入，所以一定要夠多人先成事！

到時候請各位香港人
唔好譴責仼何勇武行為！
唔好譴責仼何勇武行為！
唔好譴責仼何勇武行為！

當日，希望可以有200萬甚至300萬，400萬嘅和理非香港人可以企出嚟。你地可以唔企前線衝，只希望你企出嚟去一齊圍堵整個廣場！

諗返六一二事件
前勇武後和理就係方法
唔洗你衝，只求一齊企出嚟
等前線知道唔係孤軍作戰

200萬人上街，唔理！
黑警暴力行為，唔查！
要求所有訴求，唔俾！
中共要軍用碼頭，即俾！
監察市民燈柱，即起！

香港仲係唔係香港？
政府到底係為邊個服務？
希望各位香港人企出嚟守護自己屋企！
天時地利只差人和！只要夠多人，乜撚都做到！

G20，國際壓力，眾籌外報
國際法庭，全港譴責政府
政府建制分化，廣場難放催淚彈
咁都唔出嚟？幾時出啊香港人？
七一！出嚟！依個係我地嘅責仼！

政府應該懼怕人民
人民唔應該懼怕政府

請勿譴責，不分化，不割蓆

錯過咗七一，將來都好難再有咁好嘅環境條件
一定要出！

推

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

【七一升級·屌爆升旗禮】不舉係近來對政府施壓最重大嘅機會

71 香港不舉行動 計劃大綱

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

請宣傳七一會有行動！

Push

一定要有工具放水，放咗水就係我地嘅武器

推！

push

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

【七一升級·屌爆升旗禮】不舉係近來對政府施壓最重大嘅機會

71 香港不舉行動 計劃大綱

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

推！

人數

發夢帶個電批就搞掂

多人就帶到！。
一定要多人！

PUSHHHG

賣港比英美中嘅賣港賊,我諗全部都係....

一定要多人！

唔好太早太遲出去，跟大隊多人行就安全。

推到成個熱門都係七一升旗

到時你想捉邊個就捉邊個，機會難得

VIVA DE REVOLUTION!

機會只得一次！唔知幾時先會再有咁好嘅條件

其實大家眼見香港腐敗到咁 點解都仲會有人屌勇武派

輿論戰唔好輸比5毛

推！！！！

佢應該唔嚟啦邊夠膽落嚟香港

唔可以俾殺人港府，共匪賊黨係我地地頭升旗

衝到入去，捉到賣港首領就得

七月一日 係香港死忌 二十二週年紀念日

上到熱門未啊！

後日就要變做生日會！

推！唔好錯過七一！

up

出處 : 孫子兵法
又 三國演義 第九十五回： 馬謖守街亭 不聽王平建言 謖曰：「汝莫亂道！孫子云：『置之死地而後生。』若魏兵絕我汲水之道，蜀兵豈不死戰？以一可當百也。

要有心理準備會見到有好多依類大型水馬

Credit to立場新聞

71唔好再遊行喇
去金紫荊啦

寧願唔遊行都唔好俾佢升旗

7.1出硬！

推，遊行過太多次，冇太大用
要轉下陣直接攻七一金紫荊

唔出就即係直接等死

最後一擊, 直搗犬總心臟 , 活捉賣港賊 , 速龍要試下被圍毆滋味!

希望出到200萬人

真係覺得完全無贏過
只係覺得愈黎愈過份

捉住賣港賊，大巴大巴打落去

Push push push

對住無賴政權，人民唔需要set底線俾自己
如果有義士當日會功菠蘿水果，記得通知下自己人不譴責，不割蓆，不分化

扔

push！！

辛苦

總之大家用盡一切辦法去發夢令佢扯唔到旗 祝武運昌隆

唔止要不舉，仲要捉賣港賊俾香港人出火

支持香港人

有幾多香港人仲有團火會喺七一出嚟？

pish

咁撚少人push
出黎啦自由閪

清晨就升匪旗，前一晚就好去啦

抖多兩日，玩多兩日好啦香港人！
後日就要出動！

巴打新手想養魚？

平時我幫朋友魚缸換水唔會鑽穿佢放水，因為魚缸之後可以重用 平時換水都係用條喉吸左啲水落黎，出水位低過水缸水平線，啲水就會自己不停走

據《南華早報》引述消息指，警方將派出5,000警力佈防，目前灣仔會展已有大批警察駐守，而金紫荊廣場亦已圍封，沿途有很多警察站崗，據指會展將聘用大量保安防止突發事故發生。

發夢：D警力去哂個度，點知民眾今次設左個空城計，遍地開花去左其他升旗地點興回歸。

帶條喉去就得

[深度分析]從高薪養廉到高薪養｢貪｣

要林鄭不舉！

p

要keep住有水出記住
1.浸係水缸條喉吸水個位 要高過 水缸外出水口
2.第一下要吸左啲水去喉入邊低過水平面先會自己流

推 七一迫爆三百萬

羞辱班撚樣！上呀！

幾點？

各位早啲出嚟就可以親眼見到香港嘅特首

一定要出

丟掉幻想，準備抗爭！

有片教學呀養魚令你添生氣

開會議CEO唔在場仲開唔開到會

勁

推撚爆佢

燒炮仗賀下

我發夢見到會展有地盤

會去

唔好淨係遊行先出一早嚟同我哋一齊抗爭啦

推呀

推啊

幾個提議
1. 唔好淨係推上熱門，去fb ig洗版
2. 衝嘅朋友要諗下衝完之後點
姐係，萬一真係被作衝到啦，升唔到旗啦，掛左自己想掛嘅野上去啦，咁之後呢？會有咩後續嘅計劃？如果無，其實只係一個比較激進嘅今天我。

會唔會有機會可以圍堵高官，甚至激進啲捉佢地要求當面回應交談

港女都出嚟！港男唔係唔出啊？

PUSH

如果你一個人去嘅
可以準備好以下裝備

1. 泳鏡：防煙確保即使中煙個人都定啲，有運動能力）
2. 防毒面具
3. 梳打粉或baby 洗頭水：去到現場調合做回hp藥
4. 乾糧
5. 兩枝大水
6. 毛巾數條（抹汗又好，掉係地下蓋嘢都要用）
7. 後備衫褲鞋一套（拖鞋都夠，返屋企時著同慳位）
8. 如果仲有位塞幾粒檸檬（街市10$3粒就有，但效果會係意想不到）
9. 有手可以拎幾排雞蛋

到時可以推議員出黎重新表達訴求。
最理想係衝得入，證明我地》警犬

裝備list

到時見！！

如果你一個人去嘅
可以準備好以下裝備

1. 泳鏡：防煙確保即使中煙個人都定啲，有運動能力）
2. 防毒面具
3. 梳打粉或baby 洗頭水：去到現場調合做回hp藥
4. 乾糧
5. 兩枝大水
6. 毛巾數條（抹汗又好，掉係地下蓋嘢都要用）
7. 後備衫褲鞋一套（拖鞋都夠，返屋企時著同慳位）
8. 如果仲有位塞幾粒檸檬（街市10$3粒就有，但效果會係意想不到）
9. 有手可以拎幾排雞蛋

以上物品即使俾人逗，佢都冇得搞你，但係落到場就會好有用

有部署點樣入到去先啦
如果唔係多人極最多咪灣仔天橋聚集

衝到入去圍得到的話，到時高官見到咁多人一定會話我收到你嘅意見了，我會考慮。
我地要逼賣港賊主動撤回，甚至爭取真普選！
最重要係人多，有400萬人叫佢即刻下台都得

樓主我係好支持你
但唔好對人數過份樂觀
71傳統和理非遊行節日, 你話百萬人, 晏就係可能有; 但朝早升旗晨咁早你叫班和理非同你出黎玩, 好難有呢個人數啊.

你當有612咁既人數會係比較realistic既目標先

大叫開路開路！到時人多到好似200萬人遊行咁，check得幾多個
唔夠多人就做乜都難

加油！要多啲人知道七一唔可以只係遊行就算
有612咁多人都已經好好

推
叫埋一家大細出！！

多謝巴打

仆街，人人生而平等
唔想入共共洗腦營

呢個可以諗，但係要注意圍堵時嘅態度
果陣大家可能好激動，始終，過左咁耐終於見到班仆街，到時一定好想屌佢老母，鬧佢賣港鬧到佢地仆街
但係
淨係鬧佢地有無用？叫佢地落台有咩用？
佢地唔會理我地之如，係新聞片睇嘅市民甚至國際市民除左覺得我地係爛仔以外唔會知道理解我地為咩而行動
所以當我地今次真係要圍堵，嗌嘅可唔可以係淨係四大訴求，加句請回應，咁就得
佢都可能唔回應，但係出到新聞片，國際大眾觀感會係香港狗官冷漠唔回應市民合理清晰訴求。

生擒敵首的最佳機會

最大阻礙係班黑狗，唔可以好似612咁俾狗打到退，一定要推返狗仔先埋到高官身

係，過咗七一就香港人又見唔到媽咪㗎啦

Push!!

突然!6月30晚立法會煲底集結!不要去灣仔送頭!

儀式完咗，高官走咗就係我地輸！
不能白白只守，要入廣場捉賊

我知大阻礙係班狗，但係你地要衝要出師有名咁衝
王之峰衝公民廣場
612衝立會
甚至琴晚衝海濱人地都會明
當你有目的有意義咁衝，大眾會接受
如果唔係對家只會覺得你淨係想突破警察防線，無野搵野黎搞

唔係叫你唔好衝，係叫你衝啲值得衝嘅野

Pushhhh

以”要求高官回應香港人”，”香港人要見高官”依啲理由衝防線得唔得？

好想叫民陣將遊行 14:30改為 金紫荊見高官 07:00

今晚有咩行動？

民陣 14:30 維園 又遊行！
香港人 07:00 金紫荊廣場 搵完高官之後直落遊行！
邀請高官一齊遊行，捉實佢地！

帶定溪錢啦

一直都知自由係 要去捍衛
不惜一切就算我地依然處於弱勢

奸商加狗官最叻係挽鉗制
事實擺在眼前就咪撚玩抺黑蒙蔽
強勢未倒下 頭顱未被斬下
有法治一日 我哋依然不怕
...
我話你知 個世界越係動蕩
我地既思維就更加要懂得開放come on
...
我並唔認同你講既一切一切
但我會捍衛 即使死不眼閉
並唔認為你所謂既需要剋制
會帶黎公平 穩定壓倒一切
唔屈服於錢幣唔怕照肺
見權貴一樣照吠 正義係不顧一切
唔怕揭穿虛偽 住濁世繼續警世
唔會感到孤獨 為自由不枉一世
...
不管犧牲幾多 揸緊中指我道理
不自由 毋寧死
妥協最後 失敗者只會係你
(不能容忍 世界變成咁)
犧牲幾多 揸緊中指我道理
one 平等 一個Freedom
不能容忍個世界點解變成咁
鬥爭不斷發生 太多狡猾聲音
為左自由兩個字 太多人無辜犧牲
one 平等 一個Freedom
為自由追尋 同權力繼續繼續抗衡
不聽天由人 自由不分富貧
平等自由應該屬於 每一個人

一一二二 兩隻手指
Liberty 自由兩個字
一無所有所有既鬥士
揸緊中指

Credit: LMF 揸緊中指

見你推咗成日

係
想多d人見到
召喚612手足

出

最後一推，七一見

其實唔需要花時間諗點樣鑽破水馬陣，因為所有水馬陣都有出入口攔桿俾員工進入，由嗰度揾幾個連登仔講嘅勇武精兵衝入去開缺口就得，佔領咗就放水俾其他人入，然後一層一層攻入去，根本難唔到香港人去發夢。

其實狗隻問題點解決
唔覺得佢地會因為有外媒而咩都唔做
612發夢都見佢地噴外國人，記你老母
有咩做唔出？
加上有高官，狗真係可以攞正牌咬死人

佢地轉移去會展呀！

推呀推

加油各位

七一！

政府應該懼怕人民
人民唔應該懼怕政府

講得好

唔錯

食柒林奠

【戰棋game】第7-1關佈陣分布圖

字眼小心D比較好，因住班狗上網拉人

分化同失敗主義撚，你地點對得住烈士

誰是賣港賊？自己諗

始終帶返頭盔安全D，一陣又黎白色恐怖亂拉人

發夢發夢

推就睇佢哋敢唔敢出

七一再冇進展就好難再有突破

我地仲有好多野可以做，例如呢樣：

改變抗爭思維：香港要贏，要聲援湖北，添煩添亂

眼前唔係無路行，勿放棄！

推！！！！！！

一定要出黎啊，香港人

q

go

人手推POST 唔使回覆

大家幫幫忙 推返曬有用既POST上熱門
其他無用既POST 冷處理同負皮就OKAY

推
出面畀輔導 post 洗緊，cls

發夢見到丫乂雞蛋萬箭齊發成條街咁飛入去，阻都阻唔到

好驚

留名睇活捉最高首長

就睇下太陽重會唔會照常升起？

Th sun will shine on us!

好慚愧唔係香港
大家加油! 一定要搞串個賣港party

630/71］71朝早08:00升旗 請6月30晚出黎煲底留守 否則太遲啦

71不舉後食偉哥建議

推！！

推爆佢

推哂所有71 post上嚟呀！
文宣不足呀！！